阿仙奴第七 你開唔開心

禾巧吾kai心

搶左你鏡呀
Sorry 囉

求安慰

開心過樓主當選

我當選你竟敢唔開心